iPhone 6 壞 touch ID

有冇巴打整過？大約幾錢到

Apple 或坊間整都可以

好似冇得整，要用返touchid要連埋底板換

同路人
但應該不整 等九月出新機

要等成年

有得整，不過要成部機擺低，應該都係拎上大陸整架喇，整過$500

華強北整touch ID 要280人仔左右

換機啦

利申 6s壞touch id

香港個價黎講, 算合理喎

touch id 要連mon 一齊換 $999

乜野
講緊天才吧
利申：換過

你唔打出黎, 點知你係天才吧換

出面整可以只係整touch id 唔洗換mon

華強連Touch ID 都整到

姐係一千，唔該曬巴打 ，係咪都係換翻新機

咁舊仲整?整完一樣又壞等二樣就麻鳩煩啦

早排先換完mon黎 但部機仲用到諗唔到咩原因換

why not

我都壞左
用到壞就換機算

冇touchid都幾唔方便 不過冇計

成日壞已經係理由啦

Iphone 6 user here
買7 or 8 比較好呢

你係係天才吧換mon？係出面換既就
btw好似加左價$1018

舊機都加價 唔該晒巴打

可能整完之後會好似啲山寨機噉求其搵樣嘢掂都解到